膠登個個都話熊

即係代表牛市會繼續

打錯字 連登先啱

個勢咁wor

牛市未完都起碼落375

=.=